紅磡站往理工2條橋都有狗

各手足自己留意

3-5個，唔算好多

係理工既手足要守住兩橋既閘
同埋要打2766 7666 搵FMO阻止popo入poly捉人

推